有無人諗過儲錢買塊田做農夫？

覺得係香港就咁一世好無謂
又唔想仔女第時又係要係香港呢個弱肉強食既森林由細就要同人咩都競爭競爭競爭
去種野 目標可以自給自足 再睇下點樣賺錢
有無人諗過同樣既野？

你有冇興趣 一係我出錢買地 請你做佃農

就係唔想繼續幫人打工

自從畢業後就好想有自己耕田，不過唔知點入手

咁你有冇錢買地先

我想試下做歐洲中世紀資本家嘅感覺

我有地，不過果個位無車路要水路入

利申:原居民

係香港就死硬
考慮各種因素後打算去台灣

賣塊地比我好唔好

講就天下無敵
做農夫分分鐘工時多過打工

得把口講，你真係咁有決心，去啲落後少少地方平平哋都買到啦。

我老豆斬死我都似

租就可能得😏

想去美國過農野生活
不過都應該好難實現到

有諗過退休果陣做農夫

有無諗過退休個陣已經無力做

諗住畢業就做農夫

咁我諗得就會諗埋其他因素架啦

如果唔識整家具,衫嗰啲其實都好難成功生存到,除非有人畀錢買你啲貨

想好似外國啲農夫生活咁，雖然辛苦搵唔多但係夠開心，睇住自己種既野有收成好開心，又可以自給自足

好多講呢d嘅都係得嗰d
日日坐喺office 就話自己好唔啱屈喺office
好想去野外同大自然接觸
自力更生

但一到落田做唔夠兩日就喊晒口

same here

有無諗過其實可以天生天養